{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104253",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다성대게킹크랩"
    },
    "text": "タソンズワイガニキングクラブ (다성대게킹크랩)\\n\nソウル西大門区昌川洞72-361階\\n\n和食-海鮮料理(ズワイガニ専門) , 12:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 120席/部屋:7個 , 当店のカニ蒸し専門店はズワイガニ、キングクラブ、ロブスターを低価格でご提供しております。 というわけで、多くのお客様に愛されています。 当店の長所は、価格だけでなく、常にお客様に豊かな食事を提供するために真心を尽くします。 温かい心を持った従業員は、常に最善を尽くしておいしい料理を作っています。 私たちは集まりや飲み会に最適化された食堂としても有名です。 それで職場の集まり、家族の集まり、同窓会、親睦会など様々な集まりにたくさん訪れてください。 特等室を提供し、大切な時間を快適に過ごせるようにお手伝いしています。 また、大型ルームをご利用いただくと各種団体の集まりにも便利にご使用いただけます。 女性親睦会や大学生の集まりなどには、より豊かでボリュームたっぷりの料理が楽しめます。 当カニ蒸し専門店では、お客様に常に満足のいく食事を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブはどこにありますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブはソウル西大門区昌川洞72-361階にあります。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブの営業時間は12:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブは何を提供していますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブはズワイガニ、キングクラブ、ロブスターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブは何席ありますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブは120席あります。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブには個室がありますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブには7つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブはどんな集まりに利用できますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブは職場の集まり、家族の集まり、同窓会、親睦会など様々な集まりに利用できます。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブでは特等室を提供していますか？",
            "answer": "はい、タソンズワイガニキングクラブでは特等室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大型ルームを利用すると何ができますか？",
            "answer": "大型ルームを利用すると各種団体の集まりに便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "女性親睦会や大学生の集まりにはどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "女性親睦会や大学生の集まりにはより豊かでボリュームたっぷりの料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "タソンズワイガニキングクラブはお客様にどんな食事を提供していますか？",
            "answer": "タソンズワイガニキングクラブはお客様に常に満足のいく食事を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 512
    }
}